[開心大發現] 有朋友9月18or9月19生日既入黎

身邊識既有成6，7個人都係呢2日生日
大家果然鐘意平安夜扑野

成個九月都係啦